莊正bb開live

快啲支持下佢啦

推

免費有歌聽

佢把聲好靚，唱快歌一流

岩岩唱 all we have is now都好好聽

可以實聲去到咁高音，上一個已經係張敬軒

我由學校霸王開始先聽，都唔知佢開live, 啱啱開youtube 先知，原來已經最後三首

佢留底可以睇返